# Краулер видеосервисов

Приложение для сбора информации о наличии фильмов и сериалов на различных площадках-онлайн кинотеатров.

**Список поддерживаемых сервисов:**
- ivi.ru 

**REST API:**

Приложение доступно по адресу: `https://web-movie-crawler.herokuapp.com/`

Возможные запросы: 

- GET /*название нужного фильма или сериала*

В запросе можно передавать как полное название так и некоторую начальную комбинацию символов (например по запросу "начал" будут найдены фильмы "Начальник чукотки" и "Начало").

*Примечание*: из-за ограничения сервиса Heroku на доступный объем базы данных (10000 записей для free тарифа) информация предоставляемая сервисом может не полностью отражать данные доступные на сторонних сервисах.

**Для запуска на локальной машине:**

Склонировать репозиторий, задать настройки для доступа к базе данных, а также адрес и порт http-сервера 
в файле `src/main/resources/application.conf`. Затем запустить приложение:

`sbt ;compile;run`

**Todo:**

- Реализовать парсеры для других онлайн-кинотеатров
- Реализовать дополнительные запросы к серверу (различные выборки, поиск выгодных предложений и т.д.)



